請將住係老人院既親人，佢地選民地址由老人院改留去屋企

唔改既話，選舉日佢地就撘左大巴用掌心雷投票

推

改地址係咪要六月二號前? 因為搬佐, 家人好急話一定要6月2號前改, 否則趕唔切下屆選, 故老人家幫手攞表同第二日幫手交嘅, 我之后網上check 改係改佐.

而家區會就應該趕唔切了，為立會準備

上網改唔改到？

致失落 無力的戰友

推到畀香港母親睇到